想救手足就保留戰力聽朝準時黎明行動

坦白講入夜真係攻唔入架
和理非走左7成,你地又開始累
聽日黎明行動癱瘓市面之後製造更有利條件反擊啦 求大家

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Objective先係重點

推 求下大家繼續黎明
咁先係最有成效

推